元朗仲搞大型集體聚會洪聖寶誕

鄉黑晚會

成班鄉下佬

幾時報仇

正啊千人斬

鄉黑係時候還啦，齊齊染肺炎

自己肺炎好喇咪傳去其他區

攬炒

正
班柒頭切乳豬大家徒手拿黎食

萬家宴

阿師父有車你班鄉黑全部hi hi喇

有事

笑到仆街